{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_072696",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "몬도카츠 더현대점"
    },
    "text": "大邱広域市中区南城路40-11階のモンドカツでは、韓国産最上級豚肉を使用して調理しています。 ご注文の料理はすぐに調理され、15~20分ほどかかります。 お客様のお待ちにお応えするために最善の味を提供しています。 私たちはサービングを含むすべてのサービスを常時提供しています。 店舗をご利用中にお会計や他に必要な部分がありましたら、スタッフにお申し付けください。 私たちはすぐにお手伝いします。 現在、大邱には三徳洞本店と大邱現代百貨店の裏側にあるスシジュンの隣のモンドカツ支店の2ヶ所を運営しています。 ご来店の際には、ネイバーで営業時間と休業日をご確認ください。 ご希望のすべてのお客様にとって幸せな一日になりますように。 ありがとうございます。 *ロースカツはほのかな国内産炭の香りが加わって提供されます。 - ザ·ヒュンダイ大邱店メトロセンター前に出て、百貨店の裏側にある薬令路地に50m上がっていただくと左側の路地に位置しております。 メニューは次のとおりです:ロースカツ14,000ウォン、軽洋食カツ15,000ウォン、特ロースカツ16,000ウォン、海老盛り合わせカツ16,000ウォン、チーズカツ17,000ウォン、カツサンド18,000ウォン、コーラ2,000ウォン、ゼロコーラ2,000ウォン、ゼロコーラ2,000ウォン。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "モンドカツは大邱広域市中区南城路40-11階にあります。"
        },
        {
            "question": "どのような料理を提供していますか？",
            "answer": "モンドカツでは、ロースカツ、軽洋食カツ、特ロースカツ、海老盛り合わせカツ、チーズカツ、カツサンドなどの料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "料理の調理にはどのくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "ご注文の料理はすぐに調理され、15~20分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "店舗のサービスについて教えてください。",
            "answer": "私たちはサービングを含むすべてのサービスを常時提供しています。また、お会計や他に必要な部分があれば、スタッフにお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "大邱には何店舗ありますか？",
            "answer": "現在、大邱には三徳洞本店と大邱現代百貨店の裏側にあるスシジュンの隣のモンドカツ支店の2ヶ所を運営しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間や休業日はどうやって確認できますか？",
            "answer": "ご来店の際には、ネイバーで営業時間と休業日をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "支払い方法はどうなっていますか？",
            "answer": "モンドカツでは、現金および一部のクレジットカードでの支払いが可能です。"
        },
        {
            "question": "ロースカツには何が加わっていますか？",
            "answer": "ロースカツにはほのかな国内産炭の香りが加わって提供されます。"
        },
        {
            "question": "コーラ以外の飲み物はありますか？",
            "answer": "モンドカツでは、コーラとゼロコーラの他にもさまざまなドリンクを提供しています。"
        },
        {
            "question": "他の特別なメニューはありますか？",
            "answer": "モンドカツでは、特ロースカツや海老盛り合わせカツ、チーズカツなど、特別なメニューも提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 432
    }
}